認真post我朋友佢算係窮人？

佢成日話佢窮 明明佢住已供完居屋大單位 大陸又有2層主要發達城市 佢公司資產都過千萬 佢係咪安慰緊我依個死窮撚？

喔唔好傻啦，佢點會係安慰你
而家話自己窮同話自己係毒撚一樣係潮流黎

姐係點

姐係佢一啲都唔窮囉

唔通係你面前曬命你會開心咩 體諒你又比你屌 死撚返入你老母個系啦窮撚
利申 窮撚

洗唔洗咁惡

唉